Ik ben voor het afslaan en verlichting uit. "
Daardoor voelde ik me behoorlijk slecht.
Ongeveer een uur of twee geleden zou het zijn geweest een beetje anders, maar nu voelde ik me slecht en teleurgesteld, de koning scheurt naar buiten en zegt: Wat?
En niet de rest van het pand verkopen?
Maart af zoals een passeling van dwazen en laat acht of negen thous'n 'dollars' aan o ' eigendommen die zich in de buurt van jest sufferin 'bevinden om binnengehaald te worden?
- en allemaal goed, verkoopbare spullen. "
De hertog die hij mopperde; zei dat de zak met goud genoeg was, en dat deed hij niet wil niet dieper gaan - wilde niet veel weesjes van alles beroven_ ze hadden.
"Waarom, hoe praat je!"
zegt de koning.
"We zullen ze niet beroven van niets alles behalve waard dit geld.
